有冇人工作五年仲係低層

搵20K左右或以下

係咪U grad

大撚把

做咗5年野仲係 junior

做左6年都仲係trainee

人工最重要
不過d人勁唔勁, 5年就睇到

高過20k 一截
但都係最底層

咩工

我 仲係地底泥

4年半搵20K

警察

打雜design狗

工程狗

做左七年野，頭四間都係assistant, 第五間先唔洗做assistant